陳同佳今年內去台灣自首，我用JJ插冰再加裸泳維港，再上大帽山瘋狂打J

全程拍片，走數正仆街

睇死你到時都係未有心情找數住

今年農曆年？

寧願賭隻大粒墨, 有冇畀條偽耶棍破菊
(到台灣自首, 令NMSLese 集體玻璃心碎, 絕冇可能)

其實你賭今世都得

我覺得你賭埋都唔難

年30晚再開post

潘老母都人間蒸發咗lu

佳哥準備緊加入國安

為國家立咗咁大功勞

你地仲叫佢投案? 違反國安法 拉!